有啲鬼佬根本係披住外國皮既支那人

利伸 上個月前仲返緊某黑糖珍奶鋪
咁炒場時段 正常啲客都係排開半至九個字
啲鬼佬尤其鬼婆 英式腔好重果啲 唔知係咪等到燥
一黎到講左句英文 聽唔明佢up乜 就同佢講：
Sorry can you reply again?
佢即刻 西晒面咁講多次
哦 原來要杯唔知乜抹茶

咁都算啦 買完頭五分鐘已經係咁係度催 不停講 dont wasting my time! I’m gotta go!!
隔離啲客已經係咁望住佢 都仲係度鬧
我地啲同事又勁緊張 咋咋臨skip左6張單 整杯抹茶俾佢

佢拎到手冇講唔該不突止 仲話要投訴我地
仲有幾單類近既野 一到週末就黎料 想知再講

Don't waste my time

I gotta go

報警一鎗辣低佢啦

u may go now bye !

reply 定repeat

不嬲都有
西客無分國籍

鬼佬先最閪
做緊甜品舖個個都嚟問有無試食
多人嗰陣一話要等10分鐘就閪晒面

不嬲閪人無分國藉，睇開d啦

冬喂埋潭
艾角他膏

拿拿林skip 6 張低等香港人既單比高等白人優先

真心樓主成間鋪都係狗

白人優先